自焚條友睇相睇落有d似姦狗條友

有冇人証實到？

下

唔似

佢俾人拉返啦

傻尻驗眼啦屌

驗下你隻死人閪眼同個智障佬先出黎9up啦

最憎你呢啲叻唔切嘅撚屌

驗眼啦柒頭

好型，著住火企左係度，一d都唔怯

，

。